唐記包點根本屌打啲所謂茶樓

不服來辯

糯米雞？

睇你邊間茶樓啫
如果係「所謂茶樓」既，咁唐記好難輸既

好撚油

如果你拎Ｄ貴價既講又點會屌打丫

屌每次食都飽到老母都唔認得

連茶都冇 過主啦

服務態度差

性價比屌打就緊啦 食唔到風味呢屌

菜肉包

樓主食開狗糧

皮已正

糯米鷄可以一戰

BTW 新年後加左10%價

成日加價

鵪鶉蛋燒賣

芋頭包屈撚到

狗糧有唐記咁高質我屌呀
屋邨嗰啲兜踎茶樓真係狗也不屌

叉燒包好撚高汁

有啲唔係酒樓既點心鋪仲好食過酒樓
總之唐記唔好食啦

同稻香比一定屌打稻香既

鐵觀音丫唔該

吉吉點正d

唐記鵪春蛋燒買冇得輸

原粒豆沙包

去茶樓要亞媽陪
樓主去包點唔駛

我讀緊書果陣菜肉包要4.5, 兩年後畢業變7.5

其實係 糖 記 定 塘 記
兩個都聽過人講

唐記有位座?
鄉下仔問.

唐記喎on9

佢講個讀音啊你先on9

菜埔肉包

買番屋企沖個茶就當飲茶

你係咪文盲 佢咪講緊讀唐記 唔通讀唐記咩 你都on9

鵪春蛋燒賣

初初出就正
而家狗也不屌

食物最重要貨如輪轉先夠新鮮

唐記就係好例子。

排骨飯 豆漿 真係諗唔到可以點輸

乜叫屌打

大埔中心包仲係$4.5 飯$20
其他地方都貴晒

讀你老母咩讀音 讀音未係唐囉 又一件on9

啲食物係每日嚟3次，用恆溫機裝住
擺出嚟嘅食物每3個鐘清一次，雖然好浪費，但夠新鮮，啲包唔會變硬，啲飯唔會出晒水
利申：朋友做緊

這就是屌打

窮人恩物

全部係大陸做好哂先用凍櫃拖落黎，
仲要係自己專用既拖頭同凍櫃，

繼續食啦

你去邊到食到本地點心師傅即製？
好多酒樓都係咁 仲要難食好多
利申 打手

而家去到7.5咁貴啦? 好耐冇食

入面個廚房勁污糟 見過有老鼠

粉果

你條戇鳩唔識就咪撚鳩叫啦，唐記香港製造嘅，間廠喺觀塘開源道

唐記都有打手

唐記啲菜用洗潔精洗過
成盒飯都洗潔精味
真係諗起都唔開胃

啲牛肉球同丁丁點心師傅果啲一鳩樣

仲有一間叫唐包點

添好運

馬鞍山果間望住佢包

都食過幾次
試過屙
啲嘢食都係大陸工場造
衛生極有限
仲有啲員工得15mins lunch太刻薄
做到唔幫襯就唔好幫襯啦

食左成年都未死得

愈來愈貴，24$個飯，唔飽既

燒賣無蝦 蝦餃過30蚊，性價比過來屌打茶樓

燒賣麻麻 但香芋包同蕃薯包 菜肉包真係好好食 我反而覺得排骨飯麻麻 可能因為小學個時有排老豆老母成日唔係屋企 老豆返工前就成日買盒排骨飯比我蒸返熱做lunch食 食到有陰影

乜撚野不服來辯
乜撚野性價比
講返香港話好冇

每朝兩個雞包

唔服出嚟辯論？

香芋包同蕃薯包

拿
我識有人係某間公司工場做
同我講千其咪買 好污糟

好污糟
上晒報
中過伏

唐記包點用低等大陸食材，不了

尤其係乜撚性價比

食匀元素表未

大陸仔食大陸食物
絕配

唐朝
糖朝
屌你老母用下腦啦on99

其實不服來辯呢啲字眼係咪蝗國用開